Attention seeker 黎計，我地中大email 高質過個乜柒童貝理多多聲

身材
樣貌
內在美完全屌打

當今年四歲冇到？

成二萬幾負波
唔同層次喇

樓豬屌打個拷嗲牙U

條女真係好撚on9
以為自己做緊莎翁drama咩😂

True, 霞b 都屌打佢

佢比我全盛時期多 20 倍

我環保女權素食人士

仲要同性戀

性向唔重要

岩
新人類冇分性別

同埋基督徒

Daughter of GOD🙏🏻

中大renee先正

Renee花樽黎
冇內涵冇深度